最鍾意飲熱茶，最僧人喺隔離吹笛

我咩天氣都飲茶，夏天飲凍嘅，雪入雪櫃再放入壺

冬天呢就入熱嘅，百度高温沖嘅

要保暖/保冷好就搵個夠重身嘅壺，一日我要飲成一lit 咁多

最近街邊見啲人飲茶時吹笛，真係好鬼燥